如何懲罰屯門公路造成車禍司機

俾你地日日搞到返工遲到，一係就搭西鐵再轉地鐵兩次，想一早慢慢食個早餐再返工都唔得 講真你唔識揸車咪撚揸喇，一係就撞埋山死左佢唔好累人，你地知唔知有幾多人靠呢條路返工.....
有冇人明白我心情

永久釘牌

罰佢地行青山公路。塞就塞下面

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

岩牙

下路居民咪好慘

岩你老母
牙你老母

意外多過三次就要考過牌

應該係屯公派註持槍交易督導員
每逢交通意外,只要阻塞交通超過三十秒
不問因由一律即場槍斃

要重新考牌+1年既駕駛改進課程

呢個正，就算撞左都喇喇淋泊去路肩...

日日搭鐵返工最大既娛樂就係入個屯公post睇大西北班賤民塞車收warning

塞到搬咗
太痴線

罰只准非繁忙時間用屯公，如發現繁忙時間用，當刑事立即監禁留案底。

繁忙時間炒車永久釘牌

成架車即時推落山/海

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

應該繁忙時間屯公只限公共交通公具使用

當場係公路上斬頭處死

賞賜同五毛組成人性蜈蚣

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

人嚟, 掟佢落山

行大欖

考牌官係咁比d私家車合格
話揸黎代步唔同棍波搵食
就係多得呢d躝癱 日日都咁撚塞